振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

我地近日見到唔少穿著背心熱褲嘅少男少女出外進行戶外運動，
又或者好多初次進行戶外運動嘅同學們並未清楚大型活動嘅玩法。

經過日前的大型event，相信大家都知道野係真係唔可以亂食。
輕則不適，重則倒地。
戶外運動進行間，遇到的野生動物會好多，
我地一個都不能少。
要搞好活動，請大家先好好裝備自己。
先可以保護自己，同埋照顧身邊人。
以下內容大家自行過濾，我們只希望大家可以好好保護自己。
並非鼓吹任何人作出任何犯法行為。

今日係星期六！快啲出街！去振興香港消費！買返啲岩自己嘅戶外用品啦！賣晒就冇架啦！

我地真係好比心機整，如果大家歡喜，麻煩請廣傳出去啦！
歡迎網絡或印刷廣傳
Google drive 有PDF同圖片:
感謝大家！！！！！！！

後記：
前幾日有人夢遊去郊遊個時，有人好驚，個夢好真，覺得自己會死。
有人唔敢再去郊遊啦，但有人好想繼續做多啲野。
我地明白，我地呢一代係唔會甘心。

為左呢份野 我地問左好多人嘅意見，行左成個油尖旺
有一位幫我地諗左好多意見嘅”大人”，佢聽到我地呢個Plan
佢忍唔住流眼淚講左句：我而家講緊嘅野係教緊你地去死呀！
我地都覺得好心酸忍唔住流眼淚，其實邊有咩死唔死，只有值唔值。
我地好明白，每個人都有佢地所擔心嘅野。但係同樣地每個人，都有自己叻嘅野可以用係唔同地方，百花齊放。
就係因為咁，呢幾日我地先會覺得，香港人其實都唔係咁西啫！
其實好撚Sweet呀痴線！
(有啲唔係人係豬唔計)

Btw個DIY口罩Test真係做撚到我地ON9
偷偷摸摸走左落街試
其實我地幾個都唔食煙，專登上網搵咩款煙最濃就走去買左包
一個對住另一個係咁噴噴噴
又係個廚房閂埋門窗大火油爆左五大隻辣椒啦
屌你老母 真係同早前夢境入面係差唔撚多味⋯
真係咳到就嘔

圖1&2: on99做手工點知failed

好撚辣眼痴撚線

MK到年年f.1都最壞⋯⋯

仲要係人地啲用品鋪瘋狂著住啲野叫對方打自己⋯

不過呢，我地識左咁耐都未試過都無諗過
我地居然會咁有心機做左成晚通宵咁認真咁熱血去做呢啲鳩野呀！

香港人，加油呀！！！！

pushhhh

推

有心 推

推 有料

多謝

大力一推！

push

上面漏左一樣好緊要既野，
鞋

而家做運動既朋友都開始識着全黑

但係啲仆街狗就好鍾意認鞋，偏偏鞋又真係好易認

所以喺度呼籲各位朋友，落街邊鞋鋪買番對地盤鋼頭鞋

又平又安全，最緊要係，

間間鞋鋪都係係賣嗰幾款鞋

團隊運動最緊要放低個人身份

好有心推

作為一個港女，
去完郊遊出晒汗 當然係要換套靚靚衫著對靚靚鞋啦！
唔想帶唔緊要！
我地要振興經濟！郊遊完當然係直落行街買衫
我地有既係cash!
舊嗰啲行完山污糟到咁我就唔會要囉

隻3m面罩係咪五金鋪買？

冇錯！ 有好多款！ 有啲仲勁啲架！

如果大家想加入建造業
可以google一下邊度有相關鋪頭呀！

係咪就敢問佢話要防塵面罩？

推，多謝你地咁有心！

冇錯！ 話者問下佢地有啲咩口罩款啦
單濾頭 雙濾頭又有
成面一齊罩既都有 不過就貴啲
發夢夢遊油尖旺一帶都好多五金/工程物料/工程裝備
歡迎去行下新填地街

thankyou and push

有助推廣全民運動

聽講早前有個手語教學不過搵唔返

試煙應該去黃大仙最好/買幾札香

連食9支煙.... 好壞

我地琴晚凌晨化身mk妹係對方近距離面前瘋狂噴射二手煙
唔知點帶啲野出去呢啲咁多人既地方試

壞過凱婷啦

pushhh

香港人咁鐘意行山打卡！ 呢個係時候！
最好帶埋go pro係身啦！
一定會有好多風景呀人呀影到返黎架

[Gear撚] 催淚彈對防指南

推呀推呀推

好有心機 已分享比自己熱愛連運動既朋友 加油！

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

打倒白色恐怖

遲都有用，今次政府唔會係最後一次攪呢D野

直頭真實版PUBG, 洗唔洗帶平底鑊

集結連登力量，尋找潘生潘太

我地平時都可以去下郊外郊遊既

Push

強帖幫你推

些牙去所有渠道

拿 有諗過 咁我寧願你同朋友帶球拍啦！
彈性高同較輕，郊外打下波幾開心！

快來些牙我

咁有心一定要推撚爆佢

Up

推
以我所知 香港有好撚多後生仔都聚埋咗 做過你地今晚做既野 準備緊

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

請問下邊度有冰巾買？聽日出維園踢波用

一齊消費！逼爆全港戶外運動地方！

加油 我地當日同埋隔日情緒都覺得好不穩
所以我地轉換左個諗法 搞左呢份野出黎
慢慢行啦朋友們 條路好長架！！！

旺角X蘭中心地下落一層
有好多岩踢波用既野

up

辛苦了 推

發夢夢到有啲鋪頭有平口罩賣
新填地街296號：3M 7502罩 200蚊
新填地街282號：6003濾罐 80蚊

推！

八卦想問：
1.電單車頭盔會唔會太重？
2.你哋一件頭會唔會唔舒服？有咩好處？

Mg 裝備 工廠。自己諗

如果你本身係有呢啲頭盔 做開呢樣運動 咁唔洗花錢買個新既

運動期間會遇到好多狗公架！有咩事上黎唔會走光
夢境咪有張相係個女仔比狗公整跌拖行搞到走光

唔著一件頭 都著sport bra 呢一場運動黎！
一定唔著普通bra! 啲扣比人有意無意整甩左點算？？
佢地係會食住上 令到班女仔有被污辱嘅感覺 你咁危急關頭點扣返？？
唔好比自己有機會蝕抵！！

我地比少少方句冇諗法既大家
其他我相信大家都好叻 識舉一反三！

有時唔想整污糟對鞋
就可以用灰膠布包住鞋底以外部分
hi到污糟嘢 搣咗啲膠布 對鞋又好似新嘅一樣

記得唔好痴鞋底
唔係就真係仆街唔好喊

聽日(616)遊行 使唔使戴頭盔眼罩口罩 抗議警方過度暴力?

感謝大大無私分享

of course

支持

明白，我係巴所以唔知，唔好意思。
另外，做幕後嘅洗唔洗戴望遠鏡？我身體好差，未必做到劇烈運動

Black Hat or Helmet?
N95 or Black Mask?

唔緊要呀 快啲同你身邊班女女講聲啦

每個人都可以各司其職！
講真 你叫我同班野生動物鬥 我都唔得啦！
觀下星 睇下星象， 再同附近朋友仔分享又得！
帶部go pro影下星影下動物大遷徙又得！

夢境入面你點戴 之後就點戴

推 好撚有心

多撚謝你的推！

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

G持

我相信我地好快可以晨早起床清新開朗！

入黎幫忙推推!

再推

生平最愛黑色16，17號做運動一定要着黑色，睇相佬話我呢排啱著黑色

發夢有人話俾我知已經mark up左

推多謝你地

發災難財會有報應

pish

唔好咁講 我地都好多謝你地

連日黎見過最informative嘅post
如果可以整本手冊就好了
target係願意睇但係對相關知識無從入手嘅人

你哋有無夢到N95同P100個成效係點

急救應該係綠底白十字，而唔係紅十字

之前係灣仔派左堆眼罩比人，希望你地有用

夢境入面我地用n95+濕毛巾
我同朋友夢境入面啪左第三粒爆炸糖個時就頂唔順
覺得就黎死
P100冇試過 但我相信呢啲密封式同我地1樓測個種3m單罩式差唔多成果

其實盡量盡量唔好戴普通綿質n95 真係好廢
普通病左啲口罩更加係垃撚圾

我果度既工業大廈呢兩日逐層行，係lift 口啲垃圾桶隔離都搵到好多有用既野包括呢啲大水樽，我又發夢，我執左啲垃圾返屋企裝水（廢事停水果陣冇水用）
仲有啲手套呀，大紙皮硬紙皮，用索帶索好，平時放係屋企防撞一流，中間夾塊發泡膠又輕身。
呢啲野係啲工業大廈都執到，我份人環保，平時中意執呢啲，如果有巴打想過環保生活既，不如去附近既工業大廈，搭𨋢上頂樓，然後逐層落搵下。

利申：發夢+環保主義

手動置頂一下
我諗最重要唔係顏色
而係要整啲一眼就望到既識認
夢境入邊冇特別認到佢地
最多得一個好細嘅急救包 咁樣唔夠

多謝你呀！

環保L全面上場
我哋問過有相關知識嘅人
佢哋話要做防護，一定要有一啲密度較高 冇穿透性嘅嘢
如果發泡膠夠厚 不仿可以動動手diy做手工

活性炭係邊買

好撚有心

黑色呢排旺我

想問下D口罩係邊買??
唔係病左個D

隨時可以將個波打比啲狗

616著足户外裝備啦

聽日同全世界講HK遊行都極危險
做記者都比人暴力對待

[暫你老母] 616遊行，仿效記者們 full gear 咁，抗議警狗濫用致命性武力

金魚街10蚊就有
Btw 唔鼓勵自制口罩運動用

仍需求大量選民登記表格

麻煩大家去影印時可以淨印頭兩板！

大家可以今晚係美孚交低選民登記表比我或者聽日自發咁去派

現時已安排足夠人手於維園入口set站派表
需要大家沿路同於終點繼續派
感激大家！

選民登記表格link:
).pdf

TG GROUP:

啲圖整得好正

絕大部分五金鋪都有 工程用品鋪
新填地街 深水埗

做運動個時空氣真係好差
真係唔好用病口罩 除左用黎遮樣
廢到同唔用冇撚分別

狗仔鐘意玩波波

幾時都要著
日日都要著

有冇啲18歲卜卜脆快啲望望呢度

多謝你
識笑就好啦幾驚啲人唔識笑

清楚清晰又易明
有埋圖 好過太多字
啲人唔會睇

辛苦晒

梳打唔記得打咩時候用
俾辣椒油彈親手時？

咁夢入面個3m豬嘴係咪可以隔唒異味

推！！

呢個post 非常詳細 值得緊記

夢境入面做運動班巴打戴3m既
都係行動勁過我地好多

thx 做運作用啱哂了 呢排香港空氣太差

運動

同朋友練拳要用，絕對唔係用嚟衝擊用嘅盾牌

背面圖

係香港土地問題 搞到我地要係街做運動

呢個post唔推唔得

Pish

嗰兩個口罩邊度有得買？

巴打好用心 大力一推先

絕大部分五金鋪都有 工程用品鋪
新填地街 深水埗 可以行下
小心佢地發災難睇座地起價

有料到 推

發夢嗰日見到個燒桿用嘅面罩 真係幾有用 應該擋到下bb彈 係咪應該叫最前線野餐嘅用 有十幾個都好

有冇分藥唔藥用
我想放好啲係金魚缸

請大家定好自己岡位先入黎玩游戲

行山最緊要做好準備，學識呢啲手勢到時就唔洗怕喇

對於食爆炸糖辣椒油有幫助 唔知貴唔貴同易唔易買
大家可以去研究下

Bb彈真係唔知 我覺得未必得 平時燒焊唔係衝擊力咁勁
要買厚身膠擋 瘋薄驚打爆左碎片入眼
當然避到就避 跑到就跑 唔好硬碰硬

各位連登巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

記得用埋Wtsapp/Facebook，叫埋未登記嘅朋友仔登記，香港加油！

冇 應該完全一樣的 有大粒細粒 可自己返去整細粒啲

無錯 百花齊放

買實易過買其餘嘅面罩 唔係個個有wargame嗰d 同埋嗰d仲貴 加上比狗吠都有得解下話

最撚要揀個岩自己

帶gear點樣出到地鐵站?

好有心
推呀！

支持做運動

其實女仔容易過男仔好多
郊遊出門口都會著條連身長裙
入面著晒啲郊遊衫 去到熱 即除
袋中袋咁放你啲野

同埋 搭巴士都係一個方法

係男女強身既妙品 妙品

推啊！！！

屌好提議

係咪唔洗再帶長遮？

太陽好曬，我要買遮陽帽

大家有冇好提議俾我去遊行呀？

咁係咪唔洗再帶長遮

市價大概幾多？

我想問吓星期日買的話可以去邊度買？

銅鑼灣應該唔會有得賣

咁新填地街啲鋪頭星期日會唔會開？

推動香港gdp!!

岩岩買左 $360, 唔知係咪比人坐地起價左

雙 filter 豬嘴

料理算唔算運動？

加油！

經過依幾日 我覺得

點都好 買啲防具擺係屋企 就算買黎擺都好
特別係 頭盔 眼罩 口罩 手套

條街果啲 唔係警察 係狗
已經唔再係好人 會屈你 打鑊你

學識好多化學知識
識點對付 防禦 應對 摧淚彈
食過摧淚彈 依世都記得果種感覺
幾熱都包一包自己

得閒強身健體 有需要時幫手救人
在此多謝救過自己既義士

多咗留意電話通訊app 學點保護自己
依世唔用華為小米

本人對於第一頁建議既3M型口罩有一點不認同
呢種型號既口罩防塵係無問題
但對於防唔防到一些剌激性既味道就有所保留
個人更推薦3M型另一種類[有機蒸氣附預濾棉濾毒罐]
係五金鋪係俗稱 3M豬咀炭餅

有陣時係一D極度臭既地方:如地盤既流動廁所,化糞池 都有出色既表現
能夠有效隔絕大量異味

另外對於天拿水,油漆,或者燒焊時發出既有毒氣味一樣有效
一般能使用1星期以上

相對黎論其實2種口罩既價錢其實是差不多
咁點解唔簡一種更岩自己用既呢?

利申:雲石打磨技師[打磨佬]

好撚貴 深水埗琴日睇到210

中華廚藝博大精深！

我都 feel 到買貴左，佢好熱心咁 sell 我已 feel 到伏

算了，有用就得

講起強身健體
香港人做得太少運動啦！
如果我地全兵做gym
唔好講多 一個星期做一兩日 好過冇
我地都可以做到多好多野！

手動置頂！！
唔好意思巴打 我地冇任何呢方面既知識
五金鋪有咩我地就試咩
我地都係屋企土製左啲臭到仆街既野黎試
最少一定好過普通野好多

呢個真係好多謝你既留言！！

呢舊野街價通常48-65$
口罩就另外買
一組過一齊買通常90-130$

新浦崗康強街就好平
旺角新填地街d五金鋪都唔算貴
大部分市區五金鋪都會有

好有心, 推

巴/絲你地好勁, 無論graphic定文筆都好好

多謝你地

不過係咁，有啲野聽日一定要加落去check list度

希望聽日大家都可以早少少落樓下街市又好花店又好
買一支花去pp
去致我地既隊友 最深最深的敬意

可能我地而家會好絕望 好傷心
可能我地身邊都有隱藏住有同佢一樣感覺既朋友
希望大家關心一下身邊既同路人們 比個擁抱大家

我地會一直係大家身體 抗爭到底
你地唔會孤單一個
幾難行都好 一齊行到最後

希望大家仲可以擁有希望

[img]

加油

對唔住 好心痛 少少激動 係咁打錯字
大家請理解

記得好好保護自己
好好關心身邊既人

之前隔離post 有人教過 不過動手能力強既未必要跟足
發洗膠 紙皮 咁樣間住，固定好就得
仲可以根據個人定制size

會買花的! 為佢, 梁天琦, 黃台仰, 仲有其他被捕義士堅持落去!

推 大家今日小心啊

btw, 哨子有無用？

呢個？

今日好熱呀
啲花比人買晒
唔緊要 帶多幾包紙巾 一路行一路摺紙花啦

多謝你地繼續推po
希望真係可以幫到大家

呢兩日個人真係好攰好攰
上個星期一啲都抖唔到
情緒好差 好辛苦
大家頂住

推推推

PUSH

推
遠足郊遊身體好

再推 20 21通宵行山好日

整得實在太正！

好有心 推爆你

timberland點睇

和理非請進(到底21號應唔應該衝)

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

夠厚夠防水

着一次就唔要，會唔會太大哂

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

上面有巴打講過
深水埗鴨記有好多一舊水地盤佬安全鞋
會唔會聽日想去消費完即著呀
深水埗真係好多好幫得手 又平又岩用
我地行到唔捨得走架

好有用同好有心
推呀

岩用就好了！！記得去購物啦！！

無錯，平靚正

Push ah

Push L.A.

仲有件釣魚背心
其實係我地搵靈感嗰日我係深水埗見到先 好平
再係旺角見到個𡃁仔著住 覺得冇想像中咁柒
同埋真心好多袋好有用！！
真心袋急救野勁方便！！

同埋我地都係北河街(好似係) 買左啲乾爽運動褲
98蚊包改！

再去南昌街同汝洲街交界間五金鋪買野
伯伯仲叫我地小心啲

買完成身新野 真係自信都返晒黎！！

推 !!

山系 #OOTD
搵唔到exactly岩晒 呢個入面轉返件長tee就岩晒！
左一支消毒水哮喘藥 右一pack膠布紗布一把剪
插多支水插多個噴頭係下面！！

呢啲要推

後面背狼就放啲for refill你個衫袋既用品
唔洗下下搵後面 急起上黎好方便
最好連褲都著埋好撚多袋個啲軍褲
以上所有野都係深水埗有齊！！

果日夢境著左對vans 高處跳落黎痛到我

其實真係，我哋自己um荷包買物資買裝，仲要俾狗咬俾人扑俾槍射食煙分分鐘仲要坐監甚至死，如果唔係愛(而且係非常愛)，我真係唔知咩原因你哋一個二個都咁傻

不過講返啲裝，因為我冇諗過做前排坦俾人扑濕唔還拖，所以我都唔點想入手太多護具

我都唔明點解我地食左咁多爆炸糖覺得咁痛苦 都仲要咁愛呢個地方⋯

護具呢啲野 豐儉由人睇自己需要啦
後排有後排幫到手地方 睇餸食飯

Cls
vans著黎行得耐都痛呀隻腳 太薄啦個底!
雖則踩板都叫運動啫
雖然重少少但都要著對保護性強

D圖幾靚。

多謝你啊
唔好啦！

繼續加油！

推番啲有用嘅post

真係唔會再著 屌

Pushhhhh

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

啲建議好用，滑雪保護背心我都有試過，的確唔錯，但對我啲比較伯熱既人可能未必啱，所以我建議買越野跑背包

有15L同10L ，佢可以加水袋，水袋你可以真係放水或放空氣，放空氣已經係一個氣囊，都可以擋唔少力，又輕；放水當補給，自由度大。
背包帶可以放兩支500ml水，幫手淋花都好方便，旁邊又可以掛行山杖，攰都有用嘛，加上袋身有好多放能量啫喱既細袋，又可以放急救用品，而且佢係for越野用，靈活嘛

水袋當氣囊係真的。
以前韓農教過，佢地成日俾人打，只要在背包放兩個空的蒸餾水水樽扭實，咁就可以防打擊，水袋都有同樣效果
迪卡x網頁電腦版有埋片睇，可以參考下點放野。

另外佢有欖球保護衣，重點保護10個位，但背部保護較少，所以加埋背包就搞掂，不過我去旺角店搵唔到件衫，而且佢有3個型號，唔知大唔大分別

而家開始人手置頂🔝

咩事

絲打有冇邊間五金推薦 我去親都得d廢雞口罩

香港人加油

推呀

又夠鐘推下 21號再見

721見！

唔好意思阻阻你

希望大家岩用啦 尤其女仔呀 大家一齊小心

721見

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

推呀！！！

721推

3M3200
配3301/3303濾罐
+3N11濾棉
+385濾棉先有用

385濾棉蓋

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾